連登應唔應開個 Trump （侵侵）台？

每日Trump 都鼓勵大家連登仔去對抗強權，只計尋日同今日，佢又做左幾件其他元首做幾年做唔出嘅事：

1. 打電話去習廢帝話要劉鶴幾時黎傾trade war，贏國連反對都唔敢
2. 係國會推動全面考慮禁售晶片比贏國，贏國華為，中興，聯想，海康威視，歌爾聲學立即收皮
3. 係北韓救番三個美國人回家
4. 一比ISIS寸下，十二小時後就捉Q曬ISIS首領
5. 正式同大藥廠輝瑞 Merck等等開戰，解救全球病人藥費之苦

只係上述五項，其他國家元首就一世做唔到

贊成開台 ：作為連登仔，一定日日支持侵侵打尻贏國同其他強權
反對開台 ：作為一個五毛，點可以比侵侵日日打我們的習帝臉

自推一下

應該，開個台俾侵啲支持者打下飛機，唔好霸住時事台。

打咩飛機？侵侵每個政策都對世界有重大影響

的確係幾大影響

Thx brother

咩霸住
講時事唔講trump咁你諗住講乜？

講下習種有幾神武，講下中國有幾強大

傾下贏國點贏

咁佢上贏國論壇咪得 ，日日贏到開行

屌你老母真係井底之蛙
唔通你垃圾會班狗官廢up/ 泛民建制兩班戲子喺度交戲呢啲新聞緊要得過美國總統以上嘅決定？
你老母塊臭閪生你條柒頭出嚟就真係霸住啲空間喇

可能佢想討論新北市新聞呢😁？

以後所有大學都要開一科叫「侵學」
專門study侵既講野,行政,生平

侵侵學
Bachelor of Trump Studies

Year3 果科 BTE Global resources management 先難, 你上到year3 就知Trump點用兩年時間將贏國習帝 北韓金仔 美國新聞界玩弄于鼓掌之中